獻花都唔俾，下次係咪係太子站出現就犯法

屌你老母死黑警

以後香港唔準著黑衫。

真係cls！

其實花墟可以收皮，基本上買花完一定經過太子黨鐵站，係咪以後太子一律唔可以有花